「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」

「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」

平安夜前夕，18歲大埔槍擊案手足上庭前，交低咗依句心聲俾香港人。

大埔手足，我能力有限，只能夠代為轉達，還你一個清白身分作為聖誕禮物。

係，即使公開身分有風險，手足依然想香港人還佢清白。

14年，戴口罩係鬼。
19年7月，衝立法會係鬼。
19年8月，有同隊記號係鬼。
19年9月，用火魔法係鬼。
19年10月，裝修係鬼。
19年12月，有槍魔法係鬼。

歷史一再重演。
假如香港人對「核爆都唔割」依句說話有真正覺悟，手足就無需要為咗一償卑微心願，冒險傳達口訊。

過去半年，我地將 ”Be water” 掛在口邊，隨咗用作臨陣散水口號，思維上都要be water，海納百川。每當先驅嘗試以新方式破局，唔好再第一反應就話係鬼，變相割！

貫徹執行「核爆都唔割」原則 ，就係一份對你自己、對所有手足、對各戰線、對大局嘅最佳聖誕禮物。

唔好再令任何手足冒險講「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」，好嗎？

願平安終歸香港，聖誕快樂。

Credit: Siuyi

光復香港 時間革命
寧化飛灰 不作浮塵
上善若水 齊上齊落

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推

真 推

推 手足唔係condom

我愛攬炒

Pishhhhhhh

你唔係鬼

「點解要衝出黎幫手足認」

歷史會判我們無罪

我愛手足

永遠支持
Merry Christmas 炒巴

同某幾個 下下所有行動就屌人送頭 鬼 嘅ac講

攬炒巴 merry christmas！！！！

愈黎愈少人平時帶口罩
我地先係呢場運動既大多數
我地唔係要隱藏自己
而係要將呢場運動變成一個體系
就好似真香港人咁既dna傳落去 世世代代

打死都唔割！！！！

攬炒巴

請不要割

不割蓆

連登無野叻，割席就最快，由衝立會到有槍，都係連登割得最勁

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

Push

不問即推

唔割

有槍唔等於係鬼

push
借個位宣傳下
[和理非] 黃世澤：孤立黑警嘅戰略

捉鬼撚仲衰過藍絲

手足不是condom

核爆都唔割唔係得個講字

一早講咗
硬係有一班人安慰自己，用「衝出嚟認」做藉口

根本手足就係朝住「真核彈」嘅方向進化緊，硬係有人自己跟唔到就話人係黑警又乘

好撚煩呀

=========

好，鬧完，繼續為香港做嘢
香港人，前進

幫推

------

香港獨立 唯一出路

攬炒巴....

為左所有手足，我地一定要贏

手足意願一向行先，無野可以凌駕佢本人意願。

可以唔同意佢睇法，可以話佢傻，但我會尊重。

支持攬炒巴

19年8月，有同隊記號係鬼。

其實呢個要小心。。。。

核爆都唔割！

畫得好靚
畫多啲
好多人會tweet

同意!

咪再乜都話休班狗 喬裝狗
承認手足做法 行得比我地前

寧化飛灰 不作浮塵

攬炒巴認證

手足

國安又扮失蹤會員「知更鳥」搞分化，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

推比係唔係都話係鬼既人

我愛你啊

邊個話人係鬼其實果個就係鬼。

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

Pish

連登真係越黎越多左膠

push

連登仔一出事就話人係鬼，又話唔割

"人地未認，做咩幫人認？"
即是我地法律上可以幫佢認？

要思想進化呀

要除罩認手足留返他日係煲底先做
家陣集中火力搞掂個政權先再捉鬼喇

天佑手足

屌晒班捉鬼撚老母
開口埋口就多謝黑警
以為自己好撚醒
仲要話手足都會想靜靜雞

如果狗扮手足呢？點分

話左保持兩秒距離
原來佢真係有槍

大大力推

斬何妖嗰手足
樣柒就畀人話係鬼，冇人關心

因為佢地要逼到手足親自去認, 明明我地代認零成本
當然成日用強姦殺人extreme cases去否定....真是

徐步高一樣,蒙冤好多年

從來冇割過

我地先係正義之師

是狗做都唔割
至於去到咩位自已用良知去判斷

連登仔：
做咩要衝出黎幫手足認
做咩要認同黑狗個套
Spin比黑警何樂而不為

寧化飛灰 不作浮塵
核爆都唔割

Agger

唉 堅持呀

嗰啲一係高級5毛 一係蠢 一係串 全部完全封鎖就得

連登仔有時就係咁搞笑

正面交鋒又話無裝唔夠打

宜家有裝又話對家有槍

轉個頭又話全民有槍係美國已經辣低幾件黑警

宜家話有門路有槍啦 又話8964比借口d狗開真槍

連做冷氣軍師都淆 係到散播矛盾

一句到尾 自我審查 play safe 中立撚

既然而家 spin 唔到 大家一齊硬食啦

冇一個係鬼

全部都係手足

但是真心手足好傻....比班左膠逼到去認

History will absolve you.

咁等到義士放埋監出嚟再爭取囉
永續社運 繼續傳落去 好冇

佢被人一早咬住 好難搞
佢想話我地知 加油
完成埋佢做唔到既野

推呢個
鬼好易認 邊個捉鬼 邊個就係鬼
唔準再捉鬼 講完

個幾個下下上熱門wo

7月個陣行動激進少少 就屌人送頭
依家就會話 實係黑警做
然後有人唔同意佢哋 就屌人熱狗

其中一個 屌梗你啊 原由柏実

to所有做緊嘢嘅手足

唔割嘅 點樣都唔會割
千祈唔好為咗旁人嘅眼光
壞咗自己嘅人生

不割席

樓 你打左時間革命

從來無諗過亦絕對唔會割！

up

根本冇得割

我收回最尾個句 一齊進步 免疫吹風引戰五毛

比人track住

不割

講得沒錯
香港人，前進

講左半年
核彈都唔割呀

Support

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

手足唔會係鬼！

香港獨立，唯一出路！

核爆都唔割

點樣可以救到佢

永不割席

真心，由雞姦、中大女同學、割狗頸、刺殺何妖、到槍，都唔覺係鬼。

現場捉鬼當然不了
但係事後俾人話鬼 有咩所謂呢
反而係幫緊你哋喎

又要革命 又要攞道德光環 真係唔撚知想點
事實係 曼德拉同埋馬丁路德金佢哋都係因為贏咗
所以先將佢哋嘅勇武抗爭史輕描淡寫 同時將非暴力抗爭浪漫化

pish!

寧願全世界知係手足，
都唔願意俾人話係鬼。
既然講到咁亦只能不割。

不過，唔同意你推論。
部分手足可以有槍，
不等同有槍就係手足。
邏輯關係係完全唔同。

Some A are B ≠ All A are B

與其話大家最初想割，
不如話證據本來就不足，
根本判斷唔到係咪手足。
連唔表態都要指責？

有冇諗過人地唔想比人當鬼

講好左齊上齊落

如果上唔到 咁咪一齊落lor

槍魔法

講緊一班一出事就叫左鬼先 唔講理由 唔睇原因既人啊

我等你返嚟完成我哋未做完嘅嘢

Ok
其實冇乜人話佢鬼
係懷疑狗插贜

Up

幫你老母咩
你哋一味話係鬼做就覺得可以改變輿論方向咩？
手足見到你哋話係鬼做真係唔知好嬲定好笑 根本只係用另一個方式割蓆 仲要割得好撚肉酸

屈鬼屈到都睇化了

推 永不放棄 拯救手足

唔明唔幫人認有咩問題

原由柏実罪狀：
1. 散播fake news
2. 屈毛打手

結論：一係泛民打手 一係五毛

我只當係黑警砌手足生豬肉，一切所有都係老屈

願手足平安，願黑警冚家剷

無錯 呢個真心笑左
即使你連登仔唔認佢係手足 話佢黑警
唔通法官會判佢無罪
又即使連登仔認佢係手足
唔通法律又會因為連登仔判佢有罪？
唔好睇到自己咁重要

我哋要做就係核彈唔割
唔好辜負佢哋做既野 就係咁簡單

唔好話有槍
殺鳩黑警仔女都唔割
只會鼓掌叫好，唔會懷疑係鬼

屈鬼撚全部去死啦

漢奸不是手足

要攬炒巴去講證明依種乜都話鬼風氣真係要正視

推
有槍魔法點會係鬼

香港獨立，唯一出路。

出魔法係為左你地班freerider 冷氣軍師 你地就係咩都唔做 覺得自己做唔做都係咁 或者做黎冇意思 迫使前線一次又一次進步 幫手 你地一句係鬼真係屌曬你老母 人地付出唔係應份 唔係責任黎

淺黃心聲：可以攞道德光環 又可以引開popo唔查案

其實佢哋講完會唔會笑出聲？

唔係運動
係革命
要心態正確
係光復香港唔係永續社運呀

推 手足 我對你唔住 你係真英雄 我唔夠你咁勇敢

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

唔係割，係驚手足俾黑警老屈

手足做咩 用咩都支持

721 831 101 1111 1112
1

不嬲都要

無錯

原來真係手足自己落手落力 用理條命出黎抗爭

推 核爆都唔割唔係口號

我哋唔敢放魔法 裝修 打狗嘅
惟一可以做到 又可以幫到手足嘅 就係拍手叫好

一味捉鬼 屈狗做 其實只係用另一個方式割蓆
手足做完英雄事 開電話睇一睇連登 竟然清一色「割蓆」
真係唔知好嬲定好笑好

推 18歲就咁勇

佢可應要坐好多氧 有冇人救到佢

手足多謝你

榮耀歸於英雄

push

每捉一次鬼
我就要和理非送一次頭去彌補

M C
無手足係鬼

不嬲對藍屍都咁講
不過好似有好多人真心... ok

一直以來都無覺得你係鬼呀，手足

就算點做
我都唔會割
由六月到依家
都半年
仲捉鬼

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

up乜鳩

點解唔用

推推推

唉

手足 我愛你

respect

手足保重！

手足一定唔割

但係點解次次有槍都係被狗拉，無狗中槍

一定唔割！齊上齊落！

推推

不割唔係得個講字

未有核彈前，咩都唔割。

攬炒巴正論

推
我愛攬炒巴

邊個割，邊個就係鬼

who are?

推

輸既唯一條件 就係香港人自我瓦解 大家明白到底點解要「核爆都唔割」未

寧鳴而死

話之你有核彈

先推後睇

心聲 多謝你教導其他人

但香港嘅槍械管制真係好嚴 有槍的確係好容易俾人懷疑 紅色同黑色俾人裝修就抵佢死啦

仲有斬妖手足

攬炒 我愛你

真槍都唔割

係手足就支持，不過大家要思考一開始冇消息冇唔通衝出來幫佢認？

之後仲要進入法律程序，被狗屈機會又高，狗講大話都唔係第一次，咩炸藥都係鳩吹。所以根本從來都冇唔認同升級，只係唔希望係手足被砌生豬肉而大家試圖以「黑警自己放蛇/特登流出槍枝/甚至係屈人有槍」來幫手足解畫姐。

無人係鬼 係手足！

攬炒巴激勵民心
為我香港

香港人一定要堅持
誓不割蓆

攬炒巴聖誕節快樂

手足就算我唔完全認同你，我死都唔會割

歷史會判你地無罪，愛你三千

多謝手足

可唔可以應承我：以後有抗爭技能升級，唔好再講「xyz係黑警扮」「係鬼」「係送頭」「係衝出嚟認」「morning sir」

同我推推推

推 唔好再比五毛分化我地
不割蓆不分化

要砌你生豬肉仲要理人講乜？

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

又炒車

寧做自由之魂，不做囚禁之鳥

零為玉碎，不作瓦全。。。。

好 十年後見

高質

只係提出部分人既睇法姐，的確班狗要砌生豬肉其實根本夾硬來。

個人睇法係香港要攞到槍枝既風險非常大，支持還支持，班狗自己放蛇機會好高。所以要有真正可信可靠既來源先好升級。

手足保重

*時代
我又手殘 自膠

LM

冇錯！推！

唔好意思禁錯負皮

原本都唔覺，但睇再你話有槍唔係鬼之後
樓主一定係鬼

落過場就知 行動派和理非 是永遠唔割

雖然明手足怕有鬼累事 但好難完全避免 唔好掛住捉鬼反而累到手足

要細隻勇武
有難度

從來不割，亦非口講

G chi

甴近平

身陷囹圄受苦難既義士
你地係英雄 係行得最前既人

唔駛講，我哋知你係手足

幫推

唔係鬼 係手足
乜柒都唔割

有狗死左都唔割

肥佬黎

核爆都支持

之後小心d
d 狗應該仲跟緊
期待你們復仇的第一槍

唔割，只有可惜

唔割！
推

推。
其實好多人都唔知依樣既重要性，我以前都會否認唔係自己友做，但原來會令手足覺得無奈灰心，所以知道之後只會話「唔割」

唔割席！

手足不是Condom
最唔鐘意啲人成日又拉又鬼

有冇source??

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

偽善香港人

核爆都唔割！！

捉鬼邊夠連登仔黎

捉鬼死全家啦

「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」

次次有事就割個班呢，肯出黎認錯道歉未?

Tui

連登仔最buy嘅所羅門都識屈狗做
連登仔自己就攪上身
同周街同人講自己發夢勇武一樣咁on9
去到前面冇人會理網上話你係人係鬼
勇武光環喺前線冇撚用
前線做完野
你班和理非將成果最大化就得
剩係識幫前線加光環
得罪都要講句sor9ly冇人想要

講真嗰句你心入面appreciate前線手足
前線手足都會明白大家為件事好
未來想去前線嘅都唔該自己諗清楚
如果你係見到網上字面上割蓆就灰機嘅
調整好心態先好出去

我自己就寧願被人話係鬼都費時被人知係手足
講真 邊樣風險大啲有數得計
被人當係鬼 咪被人屌下 最多咪要同人打架 最後無人信最多咪自己走 被人知係手足？風險係死喎

其實屌人係鬼個啲ac黎黎去去都係個幾個 手足真係唔洗太介懷

香

612 721 831 101

好同意

支持

又打稻草人

推呀

核爆都唔割, 萬事小心，好人一生平安

證明唔到世界上有鬼存在 ≠ 世界上一定無鬼
證明唔到世界上無鬼存在 ≠ 世界上一定有鬼

唔一定一係手足 一係就鬼 得二元
有啲證實唔到 就係證實唔到
而家啲資訊三四五手先傳到自己度 又唔全面 一口咬定係乜係物係唔實際
而家我覺大多數都係分析加提出疑問 越辯越明姐
最重要係要自己用下腦諗下
唔好睇完聽完人哋啲野就照單全收信哂

太多人都感情用事 唔明點解佢地咁多感情

你死撚咗佢算啦狗頭軍師

屈狗做幫撚到件事咩

手足咪又係要坐

仲以為自己好撚醒

買左
唔用
咁你買黎做咩LOL

上面已經有個白痴仔係咁啦

特徵一覽
樣貌: 大陸樣多
*髮型: 左右兩邊剷青 中間成舊屎咁特出黎
年齡: 多數係中年人士
行動: 3至4人為一組
其他特徵: 佩載耳機

多謝手足！

嗰啲正on9

買嚟梗係用啦點撚樣插架禍啊各位和理豬

感謝手足

你話我係狗頭軍師咪有得你話
我就一早調整好心態唔會俾你影響
我係驚以後啲新手足會太輕易俾你啲咁嘅人影響而感情用事先打呢幾句

開左槍就知真係手足
唔割
冇開既可能老屈

推
咪再話係鬼

Pushh, 一早講左

你老母日日所羅門前所羅門後依家我哋抗爭外判咗俾人？

講真網上俾你屈完狗對我冇影響
出去做完一大輪唔通俾你一句係狗做就即刻等終冇做過
咁容易灰機就咪學人上前線

你條傻鳩淨係上網打下字梗係冇影響啦賤種

當初說好核彈都唔割？

tui

今次又講得冇錯
唔洗諗住chok我啦死黑警

淺黃本身都唔撚係同路人啦
出又冇乜點出連集會都唔敢嘅垃圾

報仇唔係口號 辛苦了手足

寧嗚而死 不默而生

記住有班人永遠都行前過我地

傻鳩喺度扮前線

人哋係叫你唔好捉鬼 唔係叫你幫人認

麻煩你了

嗰班賤種死全家啦

核彈都唔割！
唔係口講 係行動做出黎 我真心佩服彈狗手足

手足你唔係鬼

靜靜雞啦屌 認嚟做乜 真手足唔撚會過自己人係鬼嫁

P
U
S
H

算鳩數啦、次次都要當事人親自同某某Channel去承認先話唔割，問題係出現喺個心態到呀你一日對任何武力感到潔癖嘅話咁就咪撚亂叫口號啦

齊上齊落

我成日係到諗 我地認左會點？大家唔想做咩？原來殺狗又係講下嫁？
仲話黑警會多謝我地，心諗上撚到庭會唔會個官話因為網絡上有人認左把槍係你，就判你有罪。

記住現場只可以相信自己

做一次行動前睇哨gp Set手錶 5分鐘就走人

裝修到一半都要緊急撤離

可惜

推！無法求證嘅就由得佢丟淡，都絕對唔好亂話人係鬼

只有手足，沒有鬼

最撚戇鳩係嗰啲「有槍就一早用咗啦」
一係就講埋啲風涼話

有槍都唔割 只嫌太少 不會嫌多

比人話鬼個下真係好心酸想喊 I know that feel

認真答你，無人有上帝視角。
唔係每個人都獲得第一手資訊，
抱持觀望態度係絕對合理正常。
無足夠證據就話臥底／手足，
明顯係無任何獨立思考能力。

附帶一提，知更鳥十月已失蹤，
香園圍撞到黑狗，山上面跌手機。
無證據就唔好捉鬼，有就另計。
最近隻黑狗想洗底，係公海搵料。

推唔到都推

希望大家都記得最初既「不割席 不分化」

我哋每一個人都冇資格割

唔L割呀!
核爆都唔割!

G持

一定唔割

手足打算認罪

多謝手足 明白了

推，核彈都唔割
不指責，不篤灰，齊上齊落

我地冇資格割

「多謝黑警卧底」

推！講得啱！

寧

831

我地而家知佢係無罪

唔割！

我愛攬炒巴

無名英雄

唔係喎，連登仔話香港好難有槍，有既一定係鬼

攬炒巴聖誕快樂

手足其實唔好太浪漫主義上身
為咗贏，一D光環可以暫時放棄。

輸咗全部人都會被抹黑，同六四一樣。

核爆都唔割！！！

對唔住

我核爆都唔割 唔好割我地先

永不割蓆

唔需要歷史，當刻基本上西方世界已判我們無罪

了解

連兒仔最鐘意左一句喬裝狗，右一句鬼

呢d咪將人當做condom既表現囉

要救手足注意要點！唔係衝入去救人，係打破狗隻防線！係商場狗隻捉人時必定有幾隻捉住手足，跟手前後各一排起防線再拉開防線，哩個時後組隊打波係要先拉散一邊防線，要反捉狗隻入人群，狗隻必須救狗隻，因而會做成防線崩潰，防線崩潰下，就係救手足絕佳機會！

pish

支持，核爆都唔割

手足😭😭😭

多謝攬炒巴，手足唔係condom, 核爆都唔割！

所羅門講過好多野tim 最buy 就一定岩嫁啦？

push push push

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

手足做咩都好，永遠支持同理解

又乜都認，咁條街有炸彈都認？有c4都認？

真

係 真正嘅核彈都唔割 唔係一放火魔 就話係鬼 其實即係各割左蓆

黃豬會「手足比人拉咗要坐監好慘啊」「手足講得好啱，核爆都唔割!」
然後繼續尻捉鬼多謝黑警，邊個叫佢唔好捉就一句「點解要幫黑警認」掟埋嚟

支持手足

其實唔係捉鬼，係有乜事都推落黑警度先而已

一日到黑都捉鬼，對唔對得撚住前線手足呀

啲狗一定仲揾緊槍
但我知道，離起義不遠了

點解唔係 認係手足同時否認控罪？
咁樣咪好似變相承認控罪
如果你話好似藍屍咁講"敢做唔敢認"原則下而攬上身,咁仲點抗爭, 前題係要有健全 有公義嘅制度下
宜家唔係話佢係鬼, 而係話 手足被警察砌生豬肉

唔割 應該係好似係行刺何妖單野咁, 影哂，唔好話佢係鬼
但宜家哩啲案, 普通法下 疑點利益, 點解要攬上身, 唔攬上身就等於割？點解唔否認指控

你地唔割佢先有信心打官司

其實都無話佢係鬼，只係輿論話差佬想砌手足生豬肉 削弱公信力(雖然港共已經同環球時報一樣無公信力)

係李桂x條友咪水份居多

手足唔好灰

推

利申我係熱狗

pish...............

推！

要贏嘅就要搣甩呢啲道德潔癖
曼德拉 馬丁路德金都係因為贏咗 所以先對佢哋過去嘅暴力抗爭歷史輕描淡寫
然後對和理非式抗爭使用情感渲染
一句講曬 贏咗就時代革命 輸咗就時代垃圾 暴動

無感情既就唔會去抗爭喇！

係撚！斬妖手足果單野成個連登都話佢係戲子喇

真！

點解手足要咁講？
因為真係好撚多人唔畫出腸就唔明囉
手足希望再有同路人果陣大家諗法會變囉
屌

真心，話完你係鬼你就真係鬼？

推！
手足永遠都係手足
不割！ 你既付出令到我地唔會放棄

過去半年，我地將 ”Be water” 掛在口邊，隨咗用作臨陣散水口號，思維上都要be water，海納百川。每當先驅嘗試以新方式破局，唔好再第一反應就話係鬼，變相割！

極同意

手足，唔會忘記你嘅付出。
當大家都話武力不對等時，有手足嘗試武力升級
但俾大家都話係鬼果時，佢應該會好失望
大家可唔可以達到真正不割蓆？

永遠講核爆都唔割 唔係得個講字
不過都想從事高風險職業嘅手足保密、反跟蹤同提高危機意識
做多好過做少，其他人都係，唔係無人出過哩啲指南，真心希望無人再抱僥倖心態出去。
你出事可以無意中牽連好廣，定期清chat嗰啲啦好嗎

手足

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

連登仔話呢啲係計謀 係暗黑兵法

攬炒巴聖誕快樂
希望各位手足平平安安，玩完都安全offline

唔好將捉鬼割蓆同生豬肉兩者混淆，
唔少生豬肉真係合理懷疑。

手足對不起

願榮光歸於你

我哋會為你走下去 堅持下去

五大訴求

對不起你了

推 攬炒巴！真係唔好句句第一句就話手足係鬼！
口口聲聲話核爆都唔割！真正要做到咁樣，就要咩事都要表揚手足

救佢方法係做陪審

PUSH

不割
希望所有不割嘅手足都嚟到留個言！

無人捉鬼
都打撚左半年
黑警扮示威者+便衣狗+唔出委任證=根本係核彈組合
仲唔有乜都屈9左佢先咩

4點狗會咪一樣乜7都屈示威者
你有無見4點狗會會認佢地失控？濫權？

到依一刻仲企依面既其實點都唔會割（更何況我地都割既主導權）
勇武行為點偉大但說穿了都係違法行為
要認晒佢既話..
手足判刑同國際線完全睇唔出有咩著數？

更何況我地都無割既主導權

[/size=6]呢個就係和理非同勇武分別[/size=6]
[/size=6]佢地覺得有“方式”接受唔到[/size=6]
[/size=6]會自我催眠呢啲係鬼/唔係同路人[/size=6]
[/size=6]其實佢地咁樣諗咪由佢咁諗[/size=6]
[/size=6]只要有一定人數繼續支持呢場運動就得[/size=6]
[/size=6]而家已經無贏同輸呢樣野[/size=6]
[/size=6]只需要繼續堅持呢場運動就得[/size=6]
[/size=6]無論係制度外定制度內[size=6]

光復香港，時間革命！
五大訴求，缺一不可！
莫忘初衷！

時代革命，sorry！

咪係，點解唔可以好似黑警一樣槍口對外，乜鳩都指向對家，更何況啲狗成日老屈藏乜藏乜，點解質疑黑警誠信有問題，法律上唔係可靠證人，做野更係做有利嘅事，呢啲係戰略

唔係割
我地係和平示威
犯法野係俾人屈
蛇咬都唔好認

唔好再捉鬼啦

手足不如講下點買到槍啦

每次有人用完火魔之後都有人話「黑警又玩火」 唔通叫「手足好ya」 先威？

有乜問題？

唔係咩核爆都唔割咁不切實際，係 殺警都唔割

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

核彈都唔割，唔係得個講字

要贏就要升lv
思想都要升lv

我覺得搞錯左啲野
下意識話係鬼，其實係唔想示威被污名化，相對地污名化狗隊
亦都係為左遷就和理非個化石腦
如果有野可以證實係手足
我相信連登上下絕對支持佢

我都唔撚明點解話黑警老屈就會變咗係捉鬼

思想sing cup

一早抱住左個心態係而家打緊仗

核彈都唔割呀

唔割!

對唔住手足

再割就真係乜都冇

而家好似有種風向乜都割咁，好似Tommy, 大J咁，好似故意要逐步孤立有影響力嘅人咁
唉

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

呢位手足就真男人
敢做敢認

斬妖手足又點計

何妖單野無人話佢係鬼？咪玩喇

依家係咪個官上網睇話：網上有人幫你認左罪，所以你有罪

我記得會員SherlockHolmes係其中一個割佢既人 出黎未

次次見到啲人自作聰明話「黑警今次個劇本好屎啊乜乜乜」都好心痛

呢篇野喺IG都有，我share出去反而比人屌分化

核爆都唔割呀屌

佢哋會話你蠢，唔知咩係「暗黑文宣」

沒有狗。就。沒有鬼

黑警唔會捉自己人，黑警已經証明你唔係鬼

!不割蓆

大家記得自己講過啲咩

燒法院又好，開槍都好 ，無證無據唔好提個鬼字

寧願冷處理都唔好捉鬼，好唔好？

「手足」呢個身分有幾重？用條命換番黎，講起個口有啲震，唔知自己配唔配

每次睇攬炒巴啲嘢，對眼都滾滾哋，I don't know why

話人係鬼同話林鄭老公係勇武有咩分別

效果都係一樣

不割席呀

願榮光歸香港
榮光係獅子山上的人鏈燈 榮光梗加係前線手足的血和汗

同感呀 帶個口罩表達訴求都唔敢 點革命

求「寧願全世界知我係手足」呢句說話嘅source

火箭炮都唔割，唔駛澄清。

點解大部份人都仲係接受濫捕，反抗都未做到，就已經講報仇

學下人哋啲藍絲啦 淨係識割蓆

推 手足

推 一世手足

agger

其實點解要乜柒都攬哂上身先？咁樣對自己有利？無人話過手足係鬼，一路講緊俾黑警砌生豬肉，俾人砌又叫鬼？定係覺得做大事好型？要同全世界講？
難聽啲講，假設件事係手足明刀明槍指射黑警，咁樣既手法除左送頭，其實就..... 係咪可以理解做為香港人然後拋頭顱灑熱血，然後覺得可以激進士氣？
呢d就靜靜雞贏啦屌你老母，到時有新聞自然會出街架啦，大佬啊，下下明目張膽好撚痛心，對件事又無幫助，又白白希生自己
18歲仲係一個衝動熱血年紀，全身而退而有所為先係勝利，珍惜自己為首要，希望各為手足以自己安全為優先再諗各行動抗爭，唔一定要明刀明槍，暗箭難防

我知㗎
可惜我同你冇mutual friend，一個都冇

講緊既問題係fb 連登都有大量多謝黑警既言論，尼d 絕對係割。
型唔型我唔知，但士氣一定有增加，同時會令有意慾做既人知道原來唔係得自已會做咁on9
第一個火魔法出，第一次私了，第一次裝修都好增加士氣。
唔係送唔送頭問題，依家係已經做左啦，後尾多謝黑警又割手足啊。情況就係一個新手上路煮個飯比你食，你話咁難食既，又哂哂d 時間材料，一陣又肚痛。
仲有，點樣叫靜靜地贏？捉唔到叫靜靜地贏？但出得街既大單野都係比人捉wor, 點叫靜靜地贏？燒法院個次又係啦，夠靜啦，得新聞有報，咪又係話狗做。

最後，依家個情況就係一路有人比人捉到可能有槍，唔係手足傻到上fb 開post 問有槍要點用啊，全部本身無人知嫁大佬。仲點全身而退啊。佢地就係想暗箭殺狗但比人捉到啊。

當手足已經有為香港坐十年監甚至死嘅覺悟仲叫人靜雞雞唔好攬上身，你以為一句「唔好攬上身比黑警砌生豬肉」可以令佢脫罪

係

好多鬼👻

核爆都唔割，何況槍

佢唔係鬼，不過賣槍俾佢果個係。

支持槍魔法

Merry Christmas and be water

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

手足唔係鬼
不割

攬炒巴
手足

早幾日成班連登仔話佢係便衣自導自演架

光復香港

捉鬼真係無意思 真.鬼 唔會比你咁易發現
好多都係比被便衣捉咖……

呢啲真係冇腦都不得了

推

香港獨立

有冇英文版？

該Page內容：

今天被自己的天真嚇到。

之前跟手足說，忙完自己的工作我就要開始撰寫澳洲的Magnitsky submission. 打從4/12/2019澳洲國會宣佈接受公衆針對Magnitsky的submission, 我就一直想做這件事。

從來無當過任何一個係鬼

我記得果日已經有人講過手足試過有前科俾人拉 便咩

仲有人話佢上年比人拉過 果陣運動都未開始，點會係手足

總之未判之前 攬上身根本就係無腦...

某啲人點諗係控制唔到，乜都入對家數乃陷敵於不義，反而有利前線手足，亦係對家慣常屈技，冇錯行動同思維都應該Be water

願自治歸香港
願黑警狗官死全家
我愛攬炒

721 831 101

有個想法，就係類似929反極權遊行咁make 下noise,今次就以支援香港為軸心，活動就係倒數，全球唔同國家，選啲主要熱門倒數地點。
事源有手足發起果個倒數活動，反正大家都會倒數，可以借題發揮，引起關注。
10,9,光，復，香，港，時，代，革，命，stand with hong kong, fight for freedom
用口號代替數字同happy new year.
如果聲音夠大，可以被各地電視台收到音，一定會引起關注同迴響。

有槍咪有槍，你老母臭西

係，但而家輸左就佢坐十年出返嚟先知有冇罪喇，推twitter+元旦文宣啦...

無 我覺得應該登埋廣告，開埋名最好

假設手足真係比黑警老屈呢？

如果到時手足極力否認控罪，連登軍師係咪屌埋手足一份，做乜唔認？
做左就要認？乜都認，唔使律師啦

護身符：自己友呀屌你老味

第一，我唔明個邏輯係邊，我地割唔割同佢認唔認係無關係
第二，如果佢選擇否認即係唔係佢做/可以打甩，咁做乜會假設有人會屌？個邏輯又係邊到黎？
第三，如果我地唔割唔認就得既，佢都唔洗律師，個官同手足話因為網絡上太多數人否認你做過，所以你無罪？

推
支持手足
刻爆都唔割!

推呀DLLM, 攬炒巴個post都得3000皮???

連登好少足鬼，Facebook個個都捉鬼

好多同路人跟本跟唔上節奏,仍然有種潔僻喺到

手足唔係condom